[代客泊車惡過車主]港航發聲明：法庭頒禁令 4名現任董事不得簽署任何交易協定

香港航空內部鬥爭風波持續，港航今早再發聲明，今早法庭禁制令指出，港航4名現任董事，在未經董事會全體董事批准的情況下，除日常業務外，不得簽署任何交易及或協定。法庭禁制令同時確認， 2019年4月16日獲任命的包括主席鍾國頌先生在內的6名新董事，皆屬香港航空董事會成員。 此外，禁制令規定任何董事不得自行或通過他人刪除、篡改、更改或銷毀港航任何文件、帳本、財務記錄及檔案，亦不可指示他人作出上述行為。

聲明提到，上周發生的一系列特殊事件，包括有人試圖將港航財務檔案裝在行李箱中帶出、涉嫌損毀硬碟、阻礙派駐港航調查其財務情況的法律和財務顧問接觸到港航的財務紀錄、驅逐了獲得過授權、為了防止犯罪活動發生而駐場的安保人員。 以上種種行為，恰好證實了港航大股東對某些與海航有關的人士的操守及港航財務管理方面的深切擔憂。

港航大股東重申，港航的財務狀況仍然面臨巨大壓力，這次採取行動旨在確保港航的財務前景，一切都以港航、港航員工、客戶及商業夥伴的最佳利益為大前提。

真係奇聞，代客泊車仲惡過車主，我係HNA的話即時襟掣唔找數，食花生等呀鍾生慢慢找數算

好睇過game of thrones

果個支那頌當年都係海航揼水，佢出面做代理人，而家想食大份，港航應該玩完